黃店 BOMBUY D野貴成咁 屌你老母

買件T都過千蚊 人血饅頭好味到呢

人血饅頭好味到呢

有人迫你買?

［又要請阿寶出黎］點解黃可盈間ig shop賣啲衫可以係淘寶搵到嘅？

有人迫你買?
傻閪